個社會以後淨係得翻中共d走狗

突發奇想
如果今次拉晒d反中共嘅年青人
咁以後有權有勢嘅咪得翻班藍絲同奶共狗
邊有人敢請有案底嘅人